今日一早就聽到好多人被迫著發出最後的吼聲

廁奶廁奶

今日真係心情好